香港今日的局面，是你們咎由自取

今日造成這個結果，就是你們這班反對廿三條的人，迫使中央政府行使他的權力

是你們這班黃絲，暴徒咎由自取

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

ok